{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039949",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159915?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고창 꽃무릇펜션"
    },
    "text": "黄土の壁紙とヒノキで施工し、奥ゆかしい香りを通じて心身が浄化される感じがします。 また、天然染色寝具類やカーテンを備え、アトピーやアレルギーのあるお客様に良い環境を提供しています。 お客様全員が家族であると考え、健康で快適な憩いの場とサービスを提供しています。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをご希望の場合、炭とグリルをご利用いただけますし、利用料はグリル当たり20,000ウォン、ガスのご利用はグリル当たり10,000ウォンです。 バーベキューは22時前まで利用可能で、準備時間は20:00までです。 幼児基準で乳幼児が含まれ、最大人数の超過はできません。 5歳以上から追加料金が発生し、当日現地にて決済が可能です。 無料Wi-Fiを提供し、ペットやペットの入室はできません。 ペンション施設としては消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられており、無料駐車場が提供されます。 ただし、現場の状況によっては駐車場の利用ができない場合もあります。 インターネットを通じて入室時間は14:00、退室時間は11:00と公示されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのような香りがしますか？",
            "answer": "黄土の壁紙とヒノキで施工されており、奥ゆかしい香りがします。"
        },
        {
            "question": "アトピーやアレルギーのあるお客様に配慮はされていますか？",
            "answer": "天然染色寝具類やカーテンを備え、アトピーやアレルギーのあるお客様に良い環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合、どのような料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合、炭とグリルをご利用いただけます。利用料はグリル当たり20,000ウォン、ガスのご利用はグリル当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつまで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは22時前まで利用可能で、準備時間は20:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "幼児基準で乳幼児が含まれ、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "5歳以上の子供は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "5歳以上から追加料金が発生し、当日現地にて決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットやペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "どのような駐車場がありますか？",
            "answer": "無料の駐車場が提供されます。ただし、現場の状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられており、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は14:00、退室時間は11:00と公示されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 418
    }
}